其實未來科技發展最應該變成咁

第一個要研究既就要研究可以同胚胎溝通既機器
每個老母陀緊既時候，都要經個B既同意先可以生佢出嚟
唔係咁樣既話對個B根本唔公平

媽:「出嚟未啊B?」
B:「想我出世你估易啊?你兩公婆月入夾埋幾多啊?」
媽:「兩萬。」

B:「要投貽,不了。請落左我。」

要投胎，不了

真係不了